許仕仁出冊了

前政務司長許仕仁收受前新地聯席主席郭炳江等人提供利益案，因5項控罪被判囚7年半的許仕仁，由於在獄中行為良好，獲減刑三分之一，今日（18日）刑滿出獄，今早9時17分離開赤柱監獄。

係咪要換張建宗入去?

預計落台後1~2年進行清算

許仕仁又係比人砌生豬肉

落台嗰日直接俾狗㩒低